去東歐 跟團定自由行好?

今日見到啲旅行社東歐團 7200蚊8日
單人房加2000 者係9200蚊8日
但得8日好似唔多夠玩咁
同埋未試過跟團 唔知道有咩好處同壞處

如果自由行既話就想玩十幾日
但啲人話就無跟團咁平
其實旨在行下睇下景
如果窮玩 唔食貴野 訓普通酒店/青旅
純去睇景睇教堂
希望15000蚊搞店會唔會有啲難度

真心求指教

跟團啦

咁你都問得出

自己去就自由行啦！
除非你同屋企人去姐

不能同意更多

幾多歲

去到報local tour好過啦

完全係2種玩法

跟團你預再俾多d 貼士同可能有幾餐自費，多3千左右

自由行自由度大，但要𠌥大好多功課

你旨在睇下景，如果個團行程啱，咪跟團囉

咁樣問得都係跟團啦

東歐咁撚大你去晒？
旅行團又要去買野仲有幾多時間剩

無時間plan,本身未去過自由行
對身邊警覺性低 怕煩 可以跟團 可以唔洗用腦就可以睇到風景名勝

自由行 要有心慢慢plan 語言水平(英文)正正常常

如果獨遊又未試過 你去返轉日本台灣先
你覺得handle到先去東歐

其實睇你有無時間plan同想咩旅行風格
只要有基本自理同英文能力 我會揀唔跟團
我第一次獨遊都係去歐洲

而家做緊你自由行講會做既野 都係十幾日萬幾蚊

求開心share

緊係自由行啦
又唔係文盲
驚咩
識英文就得啦

自由行
我4月去 50日 都係東歐個邊
要做好大堆功課係真嘅

如果你英文唔好就跟團啦
英文ok就自由行
彈性大，又可以平食
中意去邊就去邊

垃圾先跟團,限時限刻,未撚上到頂就夠鐘準備去集合,垃圾
8日去十幾個國家果隻,垃圾

如果冇自由行經驗/同屋企人一齊去/唔想煩就跟團啦
感覺東歐配套冇西歐咁tourist-friendly，要做多啲功課，英文正常水平都未必溝通到。不過個人認為東歐治安都ok，啲人冇咁有機心又幾nice，自由行都安全既

自由行 要call g

東歐自由行啦，仲安全過西歐

有無人知東歐住民宿/青旅安全嗎
定住酒店好啲